# Domaći zadatak

* Napisati JavaScript funkciju koja prima niz numeričkih brojeva i vraća drugi najmanji i drugi najveći broj iz niza
* Koristiti sort, push i join metodu za izradu zadatka
* Parametar: [13,105,75,1,344,6,5]
* Rezultat: 5,105